\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Reh}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Mittelgroßes Tier, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {13},
        hit-points  = {4 (1W8)},
        speed       = {15 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 11,
        dex = 16,
        con = 11,
        int = 2,
        wis = 14,
        cha = 5
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        senses = {Passive Wahrnehmung 12},
        languages = {-},
        challenge = 0
    ]

    % Traits


    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Biss}
        Nahkampfwaffenangriff: +2 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 2 (1W4) Stichschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Biss,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+2,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=2 (1W4),
%      dmg-type=Stich,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
